疑是譚惠珠要求區議會重選錄音

屌你老母痰喂豬唔撚好再作大啲
真係智障先信你講野
如果係真嘅咁港共同保皇黨神撚早爆大鑊兼發晒爛渣啦屌你

講到重選就會反敗為勝

Push

呢條仆街老女人幾時死？

成立獨立調查委員會

成立獨立調查委員會+ 重新點票

支持譚惠珠

公公婆婆上次拎完海馬牌枕頭，今次會有啲咩？

嫌輸得未夠慘 ?
聽講你地建制投一次票都洗唔少,
第二次動員仲有無咁多野派

都得。再選上面又要再包酒店要車人落嚟投。
再投亦未必佢贏曬，但可能會多番十幾席都未定。

「文宣」最新香港人日程表!!!!!!

撥火啦大家
等睇藍絲要求重選

廢票得萬幾張點撚樣多過有效票？係咪智商太高唔做得政府支持者？

好呀 選多次試下

正吖
又有海馬派
拎完再投返泛民

重選d 租車錢油錢人工邊個出呀

海馬其實查到未

會加多兩錢肉緊種票的確會拎返唔少個位

都應該係保皇黨自己出返
幫保皇黨燒下錢都好呀

譚惠珠於1977年創立香港警察隊員佐級協會

聲明 鑒於近日很多失實報導及評論指本公司於區議會選舉投票日送出海馬床褥及枕頭！ 現作出以下聲明：我司並沒有送出海馬床褥及枕頭。 我司對此不實的言論予以譴責並保留追究相關法律責任的權利。 海馬（香港）有限公司

條撚屌一定未睇過點票程序
所有問題票逐張由選舉主任show出黎比公眾睇架

睇怕重選保皇黨會再少幾席

智將講野水平係咁上下

投民主派嘅話 少數派又會派多次禮物 黎多幾次可以上車加油少數派

最起碼撞區果幾席會贏番先

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

多謝人大睇我個post

點票爭議選區都可能會贏返

重囉 我怕你地輸十幾席出黎炸

輸多

同公公婆婆講如果民建聯再輸就會又送多次

重選我驚連琼子都保唔到個位

有睇過就知好難有一張廢票
除非冇蓋印/投多一個候選人/選票上寫字等等
個準則鬆到仆街
只要你個tick cup係候選人個框入面
就算你cup係佢個頭上面
或者cup 10個都當有效

佢真係做得出架，球證阿，旁證都係佢既人，龍門任佢擺

親共派重選可能輸多幾席添

係咪睇咗光頭狗啲微博呀

重選我怕建制又小幾席 因為一定唔會出現界票情況

重點啦, 分分鐘多幾席

輸打贏要

睇過啲藍屍gp佢地好多人都話自己未登記做選民喎仲話有十幾個朋友都未登記先會輸 再選過贏硬我地點解佢地可以咁撚好笑

重選分分鐘
連殺人琼同柯創盛都輸埋

過咗登記期啦

支持重選! 仲易配票

笑死 輸打贏要係度死lur
邊個先係曱甴啊

傻撚左當場點點整難d票呀，呢個阿婆真係腦退化緊

人型豬

重選=換箱

我哋即刻搵個新人去選謝偉俊同李慧琼果句
等佢哋啲雙料議員全部冇晒

咁撚驚當初埋畀人監票囉 我驚你輸得仲撚慘呀豬女

ff

同班藍絲講只要建制唔贏可以係咁拎海馬

廢票多過選票？

選票=有效選票 + 廢票

廢票物理上點然可以多過選票？

同公公婆婆講
建制唔夠劣勢的話
禮物會縮水

其實都好

佢地睇咗光頭警長個微博
炒哂車

弱智人睇弱智野

重選嘅話實比美帝屌到仆街
試吓做

曾鈺成：蠢人永遠做蠢事

睇得港人港地定HKG報太多？

點呀，廢票多過有效票，on L9

好撚on9架佢地 6月吹晒風話登記 又話唔關佢事 整親證件都唔撚搞選民 話煩寧願鳩等半個幾鐘 跟住明明冇票又叫其他人幫佢投 到輸撚左而家又話要登記
果個係我老母

呃人嘅最高境界就係連自己都成功被呃埋

呢個offer我ok 班警察士氣即刻變0 淪為政治工具 正

重選隨時掃哂全部席
西瓜靠大邊
依家多紅變黃絲重點照顧區
建制0席不是夢

重選＝光復帝怡 同 環保北

重玩一次 民賤聯要派多次蛇齋餅粽
onlun9 刁帝打緊貿易戰
已經唔撚夠錢使 你仲要倒米

仲有大白田西

藍田
盛康
南昌
屏山北

四年後咪可以重選囉,四年後佢仲未激死的話

嗰條光頭柒頭索性辭職全職做微博 KOL算吧啦
數學唔掂、excel唔掂、連邏輯都唔掂， 諗都諗到廢票冇乜可能會超過50%總投票啦係咪呀

有28席當然議員

佢做得狗你就唔好expect佢智商係正常水平

大陸選村長咪咁囉
選咗個唔係內定嘅就話無效 重選
選到係內定嗰個為止

可能就係呢啲人令上面收錯風

Yes 但我意思係成立獨立調查委員會查賄選

美帝一早知狗共種票
重選發現結果同第一次差咁遠仲唔搵位做鳩你

把聲完全唔似

你班on9仔仲咁認真討論，入曬肉

支持重選

重選 推翻結果
打仗硬

小學雞過小學雞
真係好撚無知同On9

邊度唔似？
定係你唔知邊個係譚惠珠

唔計？

有依D人當權，係香港人既悲哀

重選變8 2

重投你地輸得仲慘

搞大佢 spread段錄音出去

spread去藍絲group

我地平時玩既野，籃絲全部會當真。唉，都唔知好嬲定好笑

把聲似 但係應該唔係佢

唔怪之得中央誤判到以為建制會贏了,根本係上有好者下必甚焉.港澳辦中聯辦D官鍾意謊報軍情,所以係下面呢班土共蛇蟲鼠蟻係咁老作戰報迎合上中央D主觀意願.到而家解釋唔到統戰失敗就只能歸咎於數錯票.有呢D咁廢嘅人做官點會唔亡國呀.

習總唔鍾意聽真話

多謝陳展𠗕幫手𠝹票令我險勝

話時話呢條柒頭玩微博計唔計ot錢？ 話曬都宣揚緊警隊

譚惠珠真身：
[url]
[/url]

個tone同語速都好似
由頭到尾講嘢都算流暢（唔理內容），肯定唔係普通師奶
佢最尾係講「建制派要出聲，我地出聲係無用」
「我地」唔係「建制派」，但又講到係同「建制派」relevant嘅人
因為「我地」係指人大

聽日實大件事

想二次傷害

黎啦，0席不是夢

我都嫌贏得唔夠

搞搞吓每人一部豪華房車價值$120000

重選唔係問題，最緊要配套做得好，海馬仲有幾多貨淨？

香港發生咁多嘢都唔知咩事 啲官咁多都弱智
佢哋個思維完完全全係藍絲廢老思維
有人出嚟示威就係收咗錢 選舉輸咗就係做假
貪污做假 支那最撚叻 其他人點做都唔及你啦
真係好難分佢係真膠 定帶輿論風何

曱甴工作人員? 你講乜撚野呀死肥閪

輸唔緊要啊
[b][/輸唔起先可恥b]

垃圾 輸打贏要 收皮啦死豬閪

6:4 如果0席點樣6比4?

多你一票就贏㗎啦 我6你4咪得

近排流出啲風向係班權貴唔預區選會輸？
有冇可能呀

佢都on99

豬閪幾時死？

輸打贏要好撚嘢，最撚好笑係幾百到差千幾票都覺得係出蠱惑

其實我覺得把聲比較似葉劉淑儀

但係嗰啲排餐懵嘅廢老都未必再肯排咁耐，始終係為少少利益，邊想同你排多次。

推
呢段嘢真係孖膶腸花師奶的話
反映嗰班治港精英係求「亂」唔係求「治」
民主選舉都唔認 民意如山你都仲想搞鬥爭

仲有孖膶腸推班建制政黨去死
琼子聽朝出嚟同佢割席啦

重選好呀
煲到美國人權法再加辣啲

呢條老閪殼醜八怪幾時落地獄

輸都輸唔起

😂😂😂

早死早著

差幾千票咁厲害呀

呢個阿婆出殯果日一定要開香檳
睇黎日子都近

好呀，
恐怕琼子都冇埋喎，
同埋哪吒應該唔洗等都破產都冇得留低了。

選到贏為止
今次班公公婆婆發達啦

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

大家幫手諗下

佢以為講緊譚玉瑛呀
咪笑鳩人

你自己叫正苦整網上系統啦

不過佢都曝露左最想講既就係直頭宣佈無效
輸打贏要就係呢D

sony oled電視

好呀
重新選
D𠝹票
死多幾席

最少民主𠝹果幾個一定唔會投

ICAC肯介入就快d, 留名睇有幾多建制要漏夜走佬!!!

重選既話
長毛呂智恆等人實拎返議席
民建聯快啲要求重選

到時可以宣傳佢地輸左只會派更多既野

如果咁多區一齊搞你保蝗黨
你保蝗黨係唔係要檢討下啊
死廢老

重選分分鐘封建帝制派半席都冇

我今次監完票都覺得我個區幾合理

仲話報icac

報ICAC囉

惠珠散閪氣

佢可以重新出世我哋重選又點話

其實單議席，64比大個邊掃哂先係常理
我地on9左廿年，唔重視送9哂比佢地者

點解佢地覺得出奇

琼子都唔會再理你，咁辛苦先險勝長毛，再嚟真應該要自盡。

push，對方輸打贏要

佢哋已經盡哂力，日日150, 係市區安插新移民公屋，呢家睇番轉頭，就知想點

我日日like 佢哋話要重選嘅post 㗎

有啲似we柒錄音

來多次保皇只會輸得仲甘

再選我驚佢哋連2個超區都出唔到

乜撚野廢票多過總數呀有冇腦架

腦一殘 人便藍

把聲幾似佢 但係應該唔係佢

係就叫晒14億人落黎選囉屌你

幾時死呀佢

重選佢地會輸得仲多

十四億人民都未投票，譚惠珠要爭取埋14億人的投票權

差2票個區，冇投嘅巴打識做啦

廢票仲多過投票?弱智

禮義廉仲有冇咁多福袋枕頭派呀
係咪你談胃豬找數先

呢個人形豬幾撚時釘蓋

賣同送就兩樣野黎嘅

葉。劉。？

煲大佢
港區全國人大代表稱呼六成香港人為曱甴

每人一部dyson 吸塵機

唔係佢

把聲似，一個都贏唔出嘅某黨主席。多d。

重選一定再贏多d

另一個角度睇

親中陣營嚇窒 不知所措

重選到贏為止囉

果班柒頭真係唔會服輸架
支那人唔輸得 輸左就要千方百計咁推翻結果

呢條仆街老豬幾時死？

屌!梗係加太賀日式料理送出花之戀壽司一百件啦

輸打贏要
輸左就重投
你都贏左咁多年啦
加上有D輸成1k 2k
點投啊

嚇撚傻左

屌，同嗰啲成日喺WhatsApp哎一手料一料有乜分別？

屌
我選之前已經係到問邊到有枕頭派
都無人知

種多倍
去到240萬

有冇人張段錄音轉去藍絲gp廣傳?

屌, 肯撚定係佢啦
仲有班偵探話唔係佢

重選可以暴動了

喺咪啊？ 我要屯門全黃變屯黃

你點知的

又要重新安排一車車有香港身分證既大陸人送上黎，又要安排食飯送禮物。咁麻煩，不了

樣又閪人又閪正閪人

重選囉，分分鐘連個五十幾席都冇撚埋

接受唔到種票都輸

重選仲有無咁多枕頭派

push

落實五十訴求+區會打札
All or nothing

來吧